講低大家覺得暫時LIHK有咩要改善

盡快出網頁版
始終好多資訊都係web copy 過黎方便
同埋seed個啲都係要電腦開
不過我諗巴打都整緊

另外希望取消會員名可以用emoji

會員名同主題名都唔好用emoji, 睇落好礙眼

搞到個版面好花

取消emoji
正負皮跟hkg+放下面唔洗禁多野

出apk令an機用戶多個選擇唔洗比林早洩要脅住

+1

出面睇topic啲字校極都好撚大隻

Emoji一定要cancel
搞到好5p feel

好認同， 雖然都想LIHKG 有新元素，但emoji 真係攪到眼花

個白色背景好白，出多幾個風格多顏色d既

向上拉F5 好似太遠

仲有向下拉更新個下
好似要好用力先得

同hkg+一樣有黑夜mode

vertical scrolling同horizontal scrolling要分返開，如果唔係好易掃post掃返出topic list

iphone 字型大小可唔可以再較細d

呢樣真 距離至少長左1/3

d字有少少暗
同廣告少d
寧願你直接收我錢

唔好取消emoji
好少forum可以玩emoji
整個過濾模式俾班守舊撚自己filter

移除回覆右邊果個menu, 反正禁會員名都有同樣效果

Vip 一定要
唔想做free rider咁
雖然你有廣告
但係巴打絲打們既支持係最直接
你快啲俾我俾錢你洗啦

Fing下部機可以轉黑/白底色

Agger 我都想比錢走廣告

新增手機都可以PM 功能

Emoji又唔使取消
不過應該有得hide
同埋預設係disable emoji既
等班要睇既自己睇飽佢

Netvigator 好似回唔到post
連左vpn先回到post

Vip要比啲時間

黃金 紅色睇到眼花
用深色會好啲

人名唔好有emoji得唔得

乜乜台物物台係咪冇得排序

快速切換account

好撚想比錢

正負評button 太麻煩

Comment 完彈apps

3d touch!

唔介意比年費去廣告

黑夜模式好易㩒錯post
睇睇下post會冼番出去

我覺得1001唔使爆post啦
同埋長按果幾個function
台嘅順序可以調教
暫時係咁多

拉更新頁面個長度短啲
拉慣hku+個長度
而家要捽到好低先更新到

有冇腦魔

可唔可以加返落去po最底嗰𠴱掣
1999 有冇人明

1001唔爆post我唔太讚成
可能追post會好煩
例如討論一條友啦
咁開左10個post 10個post頭頂都可能有整合
但無爆post變相無呢樣野

呢個真

希望所有hkg+ 有既功能 lihkg 都會有

可唔可以將個user name 放係title 下面

成日㩒錯post

腦魔有冇版權？

點解我咁多廣告

我明白始終係新app
想有啲改變
但想要返個人名隔籬眼仔多過追故模式

totally agger
仲有出邊post 名同樓主名換返位得唔得
好唔慣

會員名有emoji 真係有d柒

暫時仲未彈app 幾好

自由排不同台嘅次序
唔知係我唔識set定冇
希望有返

Agger

🖕🏿🌝🖕🏿

agree

emoji可接受 會員名有emoji 好難頂

Emoji 絕對係emoji

禁撚曬佢順眼好多

粒f5覺得原本個隻好睇過以架mac機style

quote 可唔可以有上限
有時quote 到好長 人手禁先show

我想俾錢消廣告

我都想

可唔可以係topic list 度都睇到我邊個主題係留左名

我覺得hkg+嘅 好睇啲

呢個都係要改善
改到好似之前hkg+咁
輕輕一拉落少少就refresh

加翻multi account...

拉去左邊既目 揀台好辛苦 太細

其實係主題列表果度隨便長按一個主題會有個F5 選項可以即刻成條list refresh 應該方便過下拉

跟返HKG+都無死喇

用慣左HKG+ 同埋iphone啲字體想再細粒啲 望極都好大隻

廣告太大

可以好似facebook咁每個reply都有正皮負皮
鼓勵發言 會員可靠正皮post/正皮comment 獲取短暫性高級會員特權

整到同hkg+一模一樣

有無得畀錢唔要廣告
重有正負皮

用開左手姆指(look)落睇post 個app成日當我向右劃跟住幫我上一頁

好易禁錯下邊個post 定還是得我一個係咁

個ui好似好睇過之前

Emoji真係柒到仆街 眼冤

我都係 個名依家係上面

唔知係咪我問題，
用ipad上睇唔到高登表情
Btw用黑背景好易按到廣告

求收費

無copy link
例如開左（2）貼返（1）

拉落去refresh個距離短啲就好

Hkg+ background

Share link 去whatsapp

有返創意台

同感

*Testing*
😀😀😀

真係出到

btw 可唔可以出返腦魔公仔

🙄

唔知係咪習慣左睇個開帖人名係標題下面，想問下呢個有冇得改？

開直播台
同埋每一個新回覆好難睇 太暗 成日以為引用黎

禁用emoji

仲有回post無得confirm
Hi到就回撚左post

emoji果到如果加個過濾會唔會好啲
憎既開過濾

其實我係新屎坑貪得意

D掣擺位好唔慣

用touch id登入account

取消emoji

成日會撳錯post

暫時都幾食電，ios9

次次入app都認證失敗，要再登入好麻煩

冇web版好難share av

有時要重新登入

係 搞搞佢

可以出埋windows app方便係電腦用就好啦

取消會員名可以用emoji !!!!!!
好撚銀眼

Post list唔好一直碌落去咁

10個一頁果隻

唔知係咪我問題 因為以前Hkg+ 個user名係係個title下邊 我慣左㩒下少少 宜家係上邊我次次都入錯post 有無得改

點解成日開app要我重新登入
係咪我問題

我都係

加返 一鍵到底 就最好
正負評放返出黎 收係右邊要拉多下唔方便

另外 仲有解密模式

會自己無啦啦logout

呢度如果set 左pw 再按果個開關就一定要入密碼卡住左無得cancel

WhatsApp 分享個post俾人人地睇唔到，唔識自己連翻入個app

睇翻留名嘅post永遠都去翻留名個位唔係最後睇嘅位，對追post有啲麻煩

其他都係電量同轉wifi要重新登入嗰啲小問題

重開apps要重新登入好煩，有冇得搞搞佢

轉台冇咗個排序，唔可以好快睇到自己想睇嘅台

整翻個熱門欄
同埋比番個邀請碼比d用isp+邀請碼註冊既on9仔

眼殘 原來有
同埋回帶d紅點錯哂 明明冇新回覆都照紅點

頭1000位有高級會員
加翻派膠功能

我就係呢個傻仔
我個isp已經廢左

取消emoji
Username 放係標題下面

點樣知自己聚腳於咩台

正中心聲

始終有web版易copy野好多

保留emoji其實ok

我要課金！

主頁條灰間太淺
發文者同標題間距太大
搞到成日當左個post主係上面個post

一係改細個間距，一係標題同樓主個位置倒轉，或改深色條線

未有直播台？

用回帶睇之前啲post
頁數唔識更新

Ipad版跟返hkg+
左邊睇topic名
右邊睇內容

發送匣冇紀錄

強烈要求付款移除廣告
追post 成日以為有人post 圖
點知廣告黎

作者同like 放係 題目下面
放左係上面永遠就禁左隔離post

搞搞個pm系統

ios 8 瘋狂彈機
回post 出post 都會

會彈app 登出

快啲出VIP
50蚊個月都制

有時load得好慢
E.g. This post

成日入錯post

追完post出去隔一陣入返去變返第一版
可唔可以轉返好似hkg+咁禁入睇過既post就幫我跳返去最後睇果版同回覆

定係得我係咁

可唔可以轉返要ISP Email登記？

用全螢幕browser睇完甜片打唔返直

同意 成日㩒錯下面個post

可否收錢唔要廣告⋯

無痕模式廢既

一熄左，d history又會出返黎

引用果度 可唔可以唔好顯示所有quota
Quota左勁長既 碌幾秒都碌唔走

即係咁 顯示3個quota就最好
又或者比我地自己set顯示幾多個

可以自己排啲台嘅順序

未有直播台

岩岩想講
同埋撚台個到多返d空間（長d）

最好唔好有pm功能
廢撚事入到個post淨係睇到pm接龍

有人reply會彈通知

整大啲post既正負皮顯示，令會員更加容易見到邊啲係熱門post

純圖片版好似會重覆左啲圖
睇J圖好麻煩

用內置browser睇video會好熱

我用緊iphone6

有冇人試過

作者名喺返主題名下面

搜尋可唔可以變返hkg+咁一拉左邊toolbar 出黎就search 得，懶慣左

我覺得post入面有無emoji可以再傾 但user id真心難頂

禁止名 同topic 用emoji
正負皮放下面
用返hkg+ 長禁topic 有個野彈出黎留名回帶功能 而唔係彈個表單出黎
將帳號 設定 改返同hkg+一樣係右邊出現
轉台個表同hkg+一樣可以自己排序d 台既次序
pm 功能
唔知仲有冇加密法 如果冇 希望加返
個topic list 既背景整返好似hkg+ 咁blur 再自定圖片
出vip 分級數每年收費 淨係冇廣告就最基本級數最平 之後諗下有咩功能可以比再進階既級數再收貴d
設立五毛投票機制 比人可以好似比膠咁比個user 如果個user 收到一定數量膠就要禁言一個時間 如果再犯就加長禁言時間 如此類推

可以係setting 較細佢

呢樣應該放落vip 度收費

唔知講左未

㩒入圖片之後可以直接去個張圖片位置

係咪1999

熱門可唔可以好似hkg+ 分番

即時熱門

今天熱門

每週精選

睇所有圖個到
加返「前往圖片位置」

廣告，有無得買VIP 取消廣告，好煩

agger

可唔可以快速揾番我個留言係邊？

我都要

我想問睇唔到高登表情符號係咪正常
我淨係見到人係咁sosad yup hoho

推

web 版可以有Helianthus.annuus堆setting
最好有tablet版/win版app, 做vip subscription

加返個瀏覽器

同意

已經有

UI同HKG+一模一樣

你應該係disable 左個function 你係setting 搞下

可以加個模式 參考komica 某d板既功能 負皮越黎越多 個topic 透明度越黎越低 例如100塊負皮就得番10%透明度or 粒字會細到睇唔到

係唔係開左 mtr mode
話時話會唔會加番 HKG+ 個 3 輕按轉 mtr mode
不過依 d 好 minor 整好個 自動 logout 同標題 layout 先

仲有外國撚表示 回post 要用vpn先會成功 呢樣野都好重要去fix

啲電用得太快

廣告

有冇巴打提過post 內一鍵到頁底?
記住我上次睇到邊頁
選台選頁果度長dd

最想要功能

可唔可以每個comment 右上角唔好要嗰三粒點
我次次碌post 都會禁到佢彈左成個option list 出黎好麻煩

黑色背景啲post同回覆分得唔明顯
最好加啲唔同顏色既線

真係go navy 巴打?

比錢唔睇廣告
乜台物台自由排序
加返hkg+果個撳個制去張圖既頁數位置
向下拉更新唔洗拉咁長

一鍵睇圖個到可唔可以加返個跳去發圖個條友個post到？

agger
另外topic list有d唔慣
之前係topic下面係user name 但依家就掉返轉 所以間唔中入錯post
btw user name有得用emoji都幾過癮